又吹風唔好入中大，我同你講 去到無事自己都安心啲，唔去出咗事 就內疚一世！

我就成班FD入

你地自己諗

今日暴大要見到呢個畫面

救中大呀 唔入等幾時

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

有無人一齊去現場研究下哩舊野點玩

推

支持

唔知點解地盤好多哩啲

問題係入唔撚到

成日叫人入 但無一個人可以講到點入

唔好兩手fing fing入去
bring something good for them
please

帶咗20個益智玩具入去玩
一舊太重 帶唔得多

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

proud of you baby

agger 好想入 但唔知路

Going.

要救人